到底係「卜卜脆」定「脆卜卜」

你地講開「卜卜脆」定「脆卜卜」？

就咁講好脆。。

both

唔怪得之
唔怪之得
怪唔之得
怪唔得之

扑扑脆係動詞
例子:呢條女扑扑脆
脆卜卜係形容詞
例子:呢條女脆卜卜